唔好再被仇恨瞞住雙眼

我唔係搞分化，我係普普通通的和理非，並非公職人員。只係想講一下理，唔啱聽可以屌。

請唔好搞狗屋啦，真係夠，禍不及妻兒。禍不及妻兒。禍不及妻兒。如果你犯錯，D人去搞你屋企人，搞你父母？搞你妻兒？搞你男女朋友？搞你生命中重要的人？ 你會點諗？ 你屌我，我只當你唱歌，但搞我家人，我會同你死過！
爭取民主不在乎民意嗎？ 報復家人的感官極差。